【反擊美國】華春瑩 你知唔知解放軍幾耐無打過仗？

日日尻叫 你柒夠未呀

美國識唔識

摺被就係共軍最大武器

界死人

上年洞庭湖 單野
解放軍做過D咩？？同印度佬玩丢石仔？？

你老味又贏
點駁你呀🇨🇳🇨🇳🇨🇳

最好笑係開口埋口話美方要承擔責任
你畀到啲咩壓力人先 一批批大豆訂單囉
真係開戰嘅話美國咪要承擔中共破滅嘅善後責任囉